齊昕情況究竟點呀

689想困佢困到幾時